Hunny老左好多

老左又無仔溝dry到咁

Mingjai

等我比d滋潤佢

好耐之前

見過真人好臭串，出活動同佢影相會叫你去佢fb down 落黎唔比你用你部機影，以為自己邊個

係咪要p圖啊

肯定好毒好人好者點會走去呢d活動追條女影相呀

驚影得柒

樣靚
對腳好撚正

原本7先會影到7啫

佢係咪藍底？

女人係咁
老幾年差好撚遠
當22歲係高峰
到左35剩餘價值就會跌到0

之前係將軍澳monterey 見過佢幾得意😍

得鬼意 而家老左開始想揾男人結帳啦

都幾廿歲人
仲扮1822

之前係band show 見到佢 搵佢影相都幾好人wo

真人好矮，老牛聲

唔賣肉真係搞唔掂

老雞魔術師

做雞都賺夠啦 興趣嚟

呢d鞋好肉酸

出街見到女人都知 佢哋去到60歲都仲扮緊

之前話生cancer?